UA隻酸忌廉爆谷正撚到仆街！！！！

好撚肥！！！好撚正！！！！

圖

爆谷都要圖？
一樣樣架
但食落係酸忌廉lays薯片隻味咁